大家講下而家D人story 會po咩？

1. 台式飲品
2. 影天空加句好似好抑鬱既句子
3. 地鐵幕門倒影自拍
4. 酒吧/K房相
5. 上深圳D 文青cafe

仲有咩

貓

黑mon 然後有極細字 宣洩不滿

博人地dm問佢咩事 然後答冇事/唔撚講
吊鳩人胃口

食物食物食物

巴打 你好熟!!!
係咪都遇過D咁既朋友

呢個都多!!!! 其實有咩好影

係咁投票

Ocamp洗版

呢個無問題下話

揾狗公安慰姐

我幾時講過有問題？